Le tableau reproduit ci-dessous indique, en 1982, le bilan des
accidents corporels de la circulation dans un pays.
$$\begin{tabularx}{15cm}{|c|X|X|X|X|}
\cline{2-5}
\multicolumn{1}{c|}{}&Nombre de tués&Nombre de blessés légers&Nombre
de blessés graves&Nombre total d'accidentés\\
\hline
Effectifs&\multicolumn{1}{c|}{12\,500}&
\multicolumn{1}{c|}{321\,000}&\multicolumn{1}{c|}{84\,500}&
\multicolumn{1}{c|}{418\,000}\\
\hline
Pourcentages&&&&\multicolumn{1}{c|}{100\%}\\
\hline
Angles&&&&\multicolumn{1}{c|}{360\degres}\\
\hline
\end{tabularx}
$$
\begin{myenumerate}
\item Compléter le tableau ci-dessous. Chaque résultat pour les
pourcentages sera arrondi au dixième prés. Pour les angles, chaque
mesure sera arrondie au degré prés.
\item Faire un diagramme circulaire représentant ce bilan. On choisira
4~cm pour rayon du disque. On n'omettra pas d'indiquer une légende
claire.
\end{myenumerate}